【長期置頂】不分化，不割𥱊，不指責

刻呢幾個字係個腦到
不要重蹈佔中的覆轍

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令